
                      ROMPE TODO SOBRE MARIO, pero su edicion es buena, tu trama es bizarra y es considerada como fail, pero es pasable para mi, mejor buena que otras, pero no para otras.
        
            